美國有量化寬鬆

我地港女就臭化緊縮

正呀

佢地個閪愈黎愈寬鬆

愈臭愈想奶
插入去暖粒粒